大波man同藍屍大媽出沒

蒙面法呢？

仲話公平執法真係得啖笑，班藍絲又唔叫非法集結+犯蒙面法

成班藍屍企正喺前面集結
popo當睇唔到

蒙面法呢

警察可獲豁免權

唔拉仲要保護班人

大波man警察?

大波man你唔好玩鳩popo啦

表演柒出國際

又突個頭出黎警黑警面
成班人非法集結係佢地面前當睇唔到

藍屍做完show走人

幾時淋聖水

引人出嚟捉人

正，double standard
戴口罩唔拉，非法集結唔拉
黑社會大陸人為所慾為
比晒理由入警犬

發生咩事？冇啦啦點解有手足出咗去發夢？

咁快走？

大波man叫人企係阿sir後面

衝擊警方防線

有冇10分鐘

睇直播見佢地真係行去企晒係阿sir後面

做乜戴口罩